（貼倉）等我燈撚死支那啦！

有我呢個買乜跌乜嘅不叔，共慘黨今次玩完啦！
果幾千當比呀叔我買花生睇支爆啦！